Ann姐又有嘢想同香港人講！！

香港人真的受夠了，是時候叫停了！我們理解部分香港人希望和平表達訴求，也感謝警務人員過去一段時間的辛勞與汗水，為了我們共同的家，我們呼籲全體香港市民：

1.亂夠了：停止無休的遊行、集會、佔路
2.停暴力：停止一切掟汽油彈、掟磚、打鬥的衝擊行為
3.勿擾民：停止影響市民日常生活的「不合作運動」
4.止破壞：停止破壞警署和公共交通設施
5.守法治：回復守法傳統，勿自毀「一國兩制」
6.阻撕裂：不同政治取向市民，不再互相攻擊
7.返正軌：社會回到正軌，政府改革向前

香港已經遍體鳞傷，不能再忍氣吞聲、姑息縱容。政府要痛定思痛，儘快止住亂局，在社會民生上改革向前，令市民生活得更好。

700萬香港人應攜手同心，為我們自己，也為下一代，向暴力和亂象勇敢說不！

Ann姐可能太激動 打咗個殘體字出嚟
我地要體諒下佢

邊度，我眼殘

紅字

啲Comment先正
成立獨立調查委員會

Ann姐教識我地佔領抗爭

上深圳被訓示完即刻唔同咗

數百警員受傷

呢D野唔撚會係Ann姐自己打架, 好心佢請d助手, 搵返香港人啦, 搵支那人做咪成日衝出黎7

呢個post入邊好多鬼
大家請隨便負評
Block晒佢
善用不推文回覆

以後一有大台，所有本土派一票不投泛民

其實叫呀元秋落街行下 俾大陸d武驚打下到時睇你仲敢唔敢咁多廢話